%\documentclass[handout]{beamer}
%\documentclass[notes=hide,slidestop]{beamer}
\documentclass{beamer}

%Beamer-Thema
\usetheme{Warsaw}		% Menu oben
%\usetheme{PaloAlto}	% Menu oben und links
%\usetheme{Berkeley}	% Menu oben und links
%\usetheme{Madrid}		% defekt ?
%\usetheme{Antibes}	% ?

%Sprachunterstuetzung
\usepackage{ngerman}
\usepackage{bibgerm}

%Fontencoding
%\usepackage{lmodern} % 'zerstört' verbatim und \texttt{} Umgebungen
\usepackage[T1,OT1]{fontenc}

%Umlaute im Quellext 
%\usepackage[latin1]{inputenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc}

%Graphiken
\usepackage{graphicx}

%Verbesserte Enumerate-Umgebung
\usepackage{enumerate}

%Verbesserte Tabellen-Umgebung 
\usepackage{array}

%PDF-Seiten einbinden
%\usepackage{pdfpages}

\usepackage{beamerthemeshadow}
\usepackage{pgf,pgfarrows,pgfnodes,pgfautomata,pgfheaps}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{hyperref}

%\beamertemplateshadingbackground{red!1}{structure!1}
%\beamertemplatetransparentcovereddynamic
%\beamertemplateballitem
%\beamertemplatenumberedballsectiontoc

%%\pgfdeclareimage[interpolate=true,height=5cm]{world_grid}{images/World_Grid}

%%%%%%%%%%%%%%%%
%Mathematisches
%%%%%%%%%%%%%%%%

%Diagramme mit Taylor-Packet (ist nicht in tetex enthalten!)
%\usepackage[size=2em,nohug]{diagrams} 
%Pfeil fuer Taylor-Style
%\newarrow{Gleich}{}{=}{}{=}{}
%\newarrow{Corresponds}{<}{-}{-}{-}{>}

% Mathekrams der AMS
%\usepackage[leqno]{amsmath}     % Labels werden links gesetzt
%\usepackage{amssymb}            % mathfrak + amsfonts + spezielle Symbole
%\usepackage{mathrsfs}           % mathscr
%\usepackage{dsfont}             % mathds alternativ zu mathbb
%\usepackage[bbgreekl]{mathbbol} % Erweiterung des mathbb f"ur Griechisch etc
%\usepackage{amsxtra}            % Weitere Extrasymbole


% Verbesserte eqnarray Umbgebung (Ueberschreibt amsmath!!)
%\usepackage{mathenv}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Titelseite
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Netzwerk"uberwachung}
\include{institute}
%{Linuxübung - Grundlagen\\\ WS 2005/06\\\ \\Mathematisches Institut G\"ottingen}
%\author{}
%\date{}
%\titlegraphic{\includegraphics[scale=1.0]{xy.jpg}}

\usetitlepagetemplate{
  \vbox{}
  \vfill
  \begin{centering}
    \Large\structure{\inserttitle}
    \vskip1em\par
    \normalsize\insertauthor\vskip1em\par
    {\scriptsize\insertinstitute\par}\par\vskip1em
    % \insertdate\par\vskip1.5em
    % \inserttitlegraphic
  \end{centering}
  \vfill
}

\begin{document}
\frame{
  \titlepage
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\section*{Inhalt}
%\frame{
%  \frametitle{Inhalt}
%  \tableofcontents
%}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{netzwerkueberwachung}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
